下一場遊行口號: 冒警

廢話唔講, 大家識玩.

香港出現一大批警冒人員
懷疑係恐怖組織武裝份子

行洗公民責任
拘捕冒警人士